[多圖] 捉到隻仆街蚊, 點處置好?

圖？

無圖你話你老母...唉唔講啦

第3張bam

做乜姐你

下個路口右轉你就見到呀輝

多圖=一張

個樣都幾仆街 比佢針實痕死

望左30秒先見到隻野郁

做寵物

做寵物 餵飽佢先

Keep住餓佢兩日 餵佢一餐 坐監坐到佢衰老死

好大隻 腳又長 咩品種？

公蚊
好似唔針人

鉗撚晒佢啲手腳同翼 然後放佢出後 擺隻手係佢隔離 睇佢想吸但又郁唔到個可憐樣 之後再吊起佢 話比其他蚊之咬你就會好似佢咁

好似頭先打完佢已經唔識飛

耳機之刑？

火酒plz

快d表演

火攻

蒸熟佢

播佛經超渡佢啦

我試過切翼 切腳先 督 一督佢 佢又識俾反應 好過引
然後好辛苦咁切埋個嘴 然後唔理佢

大愛撚快d 出黎話樓主唔愛護小動物

炆撚晒啲腳佢

人地都係搵食姐

放哂佢同伴既屍入去

依度係幾多隻蚊
定一隻拆開

呢到六隻 但其實我嗰次係屋企捉到17隻 最後全部手腳分離 不過冇影相
利申: 外國撚

寂寞絲打

個陣做野，有隻蚊想吉我
我一野拍撚到隻蚊唔死得但斷左翼識跳
咁岩我就捉到隻細螳螂，得手指甲咁大，放左入個樽到
我就捉隻蚊入個樽到，隻蚊就俾螳螂撕成幾舊入口
大快人心

大愛撚（一路鋸扒一路講）: 你殺還殺，唔好咁虐待佢得唔得，佢都有生命，我地要尊重佢

宜家開到昆蟲館未?

仲未死？

痴撚線

痴線

藝術品

正

班動物撚仲唔出黎

我通常玩鎖蚊
等隻蚊一針落去果下就用力
佢支針就會hold住係我隻手到
佢飛唔走
再慢慢玩死佢

大快人心

好痕呢個post

佢想向前行
行唔到成隻棟左係到

好波

有冇護蚊既巴打呀
入黎屌樓主用錯牛奶定用錯杯呀

支持樓主玩死隻蚊，
試過幾次夜晚訓覺有蚊係我耳邊飛，之後捕左佢成粒鐘

Lm

搣翼搣腳餵蜘蛛
見住隻蜘蛛包到隻蚊成個蛹咁

厲害 呢個post真係大快人心

樓主點將隻蚊由個杯入面轉移出黎

虐待蚊真係低賤行為, 我日日都比蚊煩都只會拍死佢地
只有好仆街既人先令我覺得值得虐待

雖然我好憎蚊，但不如痛快d
同諗吓點避免蚊再入你間房啦

痛快d俾佢走啦

脷伸非大愛撚

你個咀

係咪岩岩比蚊針完

原來有人同我一樣咁變態
細個會打暈D蚊, 剪左佢對翼, 係窗口掟落街
又會捉佢地去爐頭火化
或者剩係打暈D蚊, 佢醒番飛個下又打暈佢

巴打個倒影

巴打點樣打暈啲蚊

定型噴霧

屌你 咁樣玩啲蚊
好撚殘忍 蚊都有生命架
你地自己反省下啦

我都想知係咪要用陰力

咪佢飛緊個陣, 一野向下拍落去, 佢會一野撻左落地, 不過拍得唔正佢仲會識飛

大大力轟落去

蚊唔針我 想玩都無

屌那星俾佢針先仆街
有時俾佢吸左4-5啖覺得痕先知,隻蚊飽到仆街飛唔起一野打死佢成地血

睇到個post好痕

點做到架？

呢啲痴線行為都有咁多人認同 慘囉

我拎開屋企著既拖鞋見到就雙手各拎一隻追住黎拍

我屋企呢幾日都捉到兩隻 咬左我四五達

有次用彈指神功，彈死隻飛緊嘅蚊
跟住成隻手指頭都係血

咪係 做乜撚野姐道德撚上身？

細個平日唔俾打機, 做完功課冇野做先咁得閒玩蚊

姐係你/你屋企人俾佢咬完,肯定痕到仆街

好痛快

攞條繩綁住佢

膠水乾左 掂一掂隻野先郁兩下

剪佢嘴， 再放背任佢吸血。
要佢生不如死，睇住美食咁餓死

好撚霸氣

人性何在

碎屍萬段啦

用aa膠痴佢個嘴

拎蚊拍電一電佢 唔好電死
然后放落地佢會好似陀螺咁轉

你地係咪痴線架，無人性

但我鐘意 仆街蚊係最低賤嘅生物

后你老母

大愛同道德撚快出現了

樓主實慘過隻蚊

班動物撚明唔明極度惹蚊搞到成腳疤痕結果俾同學杯有幾痛苦

岩岩先捉到雙 日日訓教都係耳邊嘈撚住晒
剪撚晒啲腳同翼同支吸管，係到爬下爬下掙扎
再掉佢落街自生自滅

鉸剪準備

蚊太瘦弱喇
你掹佢d脚玩一陣佢就
烏蠅好好多
你淨係掹佢一邊脚
剩番另一邊
佢就會因為左右用力唔平均而原地轉
仲有因為烏蠅強壯好多
佢起碼要轉半日先會升仙

留名

用蚊香煙燻佢

快啲更新

好耐之前睇過youtube有條片，將隻蚊放入針筒

笑左

rip

好變態

食咗佢

細個我都好中意 用d白膠(張)滴曬成隻 第日做標本

好多變態佬

成班癡線佬 無道德

不過我鍾意

拆翼餵蜘蛛
等佢監生比蜘蛛吸乾

邊撚個負評呀

超渡完拎去火化

其實咁玩真係幾變態

餵到隻蜘蛛漲卜卜

好爽

呢個post真係大快人心 蚊真係好煩又無貢獻無好處 應該滅門
利申：四季俾蚊咬又唔夠佢快打撚死佢嘅受害者

首先要有蜘蛛

痴撚線成班

生命黎架

殺咪殺囉

係要玩折磨

放落針管入面吸真空
隔陣又放翻空氣

痴撚線成班蚊

人血黎架

吸咪吸囉

係要搞痕人

btw，出現了

痴線笑到仆街

不安
樓主虐待動物

等俾大愛動物撚譴責啦你

支持樓主虐殺仆街蚊

個一雞兩味道德撚黎 好多呢類po都會見到佢出現

捉隻蚊去打

最好就殺撚晒d蚊

放煙焗佢

打撚死班仆街冚家剷！！！

蚊呢種生物真係垃撚圾
人進化 佢進化 進到要吸血先繁殖到
針還針 仲要搞到人地痕到仆街

你地平時一野拍死佢
針人會慘死呢個資訊傳播唔到
只會有第二隻黎針你
絕對同意虐待佢
比佢d同類知咪撚去針人

btw呢個po睇得好撚爽

睇啲蚊仆街最開心
報應呀！屌你老母

樓主痴住佢就啱，快d彈佢jer jet,起勢咁追住佢jet jer黎彈

留負皮既係咩心態
祝你地俾蚊咬到成腳損晒

睇到起哂雞皮

屌你虐蚊比賽

點解唔火攻

用白膠漿去住個死蚊口，再放生

封

求活擒閪蚊大法
Btw....Support樓主

R.I.P.

好想於滴血係佢面前

睇到好爽

無巴打們咁好技術剩係可以一野拍死蚊

蚊彘

道德撚晚晚俾蚊針

活捉佢地
如果有針筒既巴打 應該注射啲辣椒醬入佢地用黎收藏血既位
再用火燒佢地個咀 燒一半 唔好燒哂
再係佢地每隻翼剪一半
睇下佢地點搵食 冚家產

風筒個入風口其實幾強力 見到d蚊 就開風筒搵入風口隊過去
好快隻蚊就會俾佢吸住 但又郁唔到 見到佢有個網隔住 無助既感覺令人感到安慰

點虐待都唔緊要
唔好放生比機會佢繁殖呀

支持樓主

希望樓主下世投胎做蚊

你個腦裝屎㗎

好撚痛快

全部都無血個肚唔脹既... 呢d 係咪唔吸血架

草蚊黎遮下？草蚊係比較飛得慢, 遲鈍d, 好易捉

真係吸血果d 好撚醒, 飛得好柒快, 好難捉

有冇白紋伊蚊睇下

之前屋企人買撚左個電蚊拍返屋企，高科技打蚊打到啪啪聲有電光

試下用d噴水樽 噴落d蚊度
佢地會暫時飛唔起 之後可以慢慢玩

直接整死算

我之前痾痾下屎唔小心用右手食指拍中咗隻蚊之後用紙巾執起佢，發現有血
原來我畀條仆街針咗

咁好創意
我係好大力咁拍手 但雙手中間留空隙 咁佢就會暈
完全冇傷

試過用手直接捉
之後拎佢去浸水

有潔癖 拍佢嫌污糟
風筒呢招好有效 間房有蚊 吸下吸下 發覺自己原來同緊三 四隻蚊共聚一室 手腳咬到勁痕

生擒咁難你都做到

依個post睇到好痕

好撚賤 但我鐘意

我直接將佢分屍

平時佢咬得你多
今次你食撚咗佢當教訓吓佢

我一係抆翼，一係剪嘴

呢個post睇到我心情好愉快

屌你
我係咪睇緊滿清十大酷刑

利申：好撚中意一掌拍爆d吸滿血既仆街蚊

食屎狗 咁都唔大愛撚？ 收皮啦廢柴 衝出黎柒

睇到好撚爽

真係好殘忍 點解咁都做得出
萬物都有生

咁你下次記住俾廿幾隻蚊針緊吸你血你唔好拍死佢地唔好郁，俾佢地吸完先郁，痕既話唔好R唔好茶野，因為咁樣當表你對呢種生命既唔尊重，正所謂萬物都有生命，你都食豬牛雞羊食得多，係時後俾啲蚊食返你，ok?

有少少治癒感

正義撚 我就唔撚信你睇住隻蚊咬你都唔撚理又佢咬

用電蚊拍電到佢出烟

btw, 蚊對地球有咩貢獻?

食物鏈既底層，養好多兩棲類爬蟲類

蚊仲會傳染疾病,因此而死既人不計其數

咁烏蠅有用好多

痴住佢用耳筒播佛經比佢聽一晚啦！

蚊：我係食物鏈底層，但我飲你地人類既血大既

當一個城市變到咁，就算幾有錢都冇用

掹走對翼
掹剩最前兩隻脚

咁多人死係蛇手上

蚊必須殺

點解可以咁都有道德撚 蚊一年傳播幾多疾病 煩到幾多人 佢晚晚擾人清夢係耳邊飛煩到仆街搞到人訓唔著又要擔心俾佢咬你唔講

作為媒介去傳播疾病，促使物種演化／控制物種數量

試過3分鐘用手打死20隻蚊
村屋jj

一樣住村屋
鍾意拎住個電蚊拍亂舞
仲要啪啪聲做bgm

有無火化圖

咁凍都有蚊 差少少就捉到

其實比佢地吸下有乜所謂
但咪嘈住同埋整痕我